快慢必 劉嘉鴻：如何夾實35+ 功能組別初選

TLDR:
就算民主派有過半數 會唔會真係否決財政預算案
往績：2018年 莫乃光、梁繼昌和李國麟投贊成票
點解唔做功能組別初選 唔洗次次擔心有人走票

Push

PUsh

事實係必須搶攻功能組別

以為係好耐之前囉